東望條女著到咁訪問幼稚園老師同區議員

大哥，區議員四萬蚊個月咋，值唔值咁著啊

而家睇東熱咩

欠缺圖片。

圖定老母

Hello 無圖

好正

屌

HELLO MOTO

屌你老母第一日上連登？

樓主老母做雞都好正

已block
無圖仲衰撚過五毛

好撚正呀

我話伯母好撚7正呀,不考子

另外有個東張西望post好多圖

東張熱？

屌你老母

All talks

可以cut短啲

tvb打手

東望洋

叫咩名